唉 大家唔好再討論阿根廷啦

好心酸